6月9日去旺角搞反修例遊行有無得諗？？

大家各有各做應該無問題掛

有人咪得

實有人啦

其實應該去晒民建聯或工聯會所有地區辦事處

因為佢哋最多票

去深圳河搞

咪玩啦唔該